鷲哥拍劇太搶戲

又唔係主角

完全屌打

其他人變晒閒人

好正

點解我第19集先出場
套劇都就黎完

tvb人工低請唔起佢拍晒全套

次次都係套劇去到一半先出黎做男主角

一個人carry晒

龍哥一出，其他收皮

睇佢平時做訪問佢做搞笑都應該幾好睇

一出場lead住成套戲

吊打咁多位視帝 咩陳豪。。。完全兩個級數

一出場好似全部角色睇佢一個人做戲

一開頭我仲諗豹哥個角色如果鷲哥做應該會好好多
點知原來佢有個仲正既角色
佢真係好岩做呢d霸氣角色

其實豹哥都做得唔錯 又有型
不過鷲哥真係太霸氣

有鐵扇公主，豹哥，段正淳呢啲做對手，夠份量啦，豹哥幾深情啱feel過蔣天龍

豹哥拍埋鷲哥度即刻變忠

豹哥仲未夠火喉